個個都爭論牙朗定美欺登基

而家包皮勁到

今晚2個一齊登機唔洗嘈